點先可以令男友唔再叫雞？

我同男友一齊左差唔多一年，但係佢已經係wechat到問一條龍服務幾錢，女女啲質素點樣咁 又上網cap哂啲資料 嬲既係我而家同佢同屋緊佢都要咁
點先可以令佢唔再叫雞？

犯賤

分手啦
小心佢惹性病比你

笑左, 犯賤女多的是

自己做雞

次次都淨係得你射
人地都想射嘛

我有個friend同我講：
"男人去叫雞就等如車要去入油，例行公事。"
樓主點睇？

女人=雞

分手 搵個唔叫雞既好男仔

我同佢一齊冇耐咋喎

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣情況唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。

價值觀重整啦去

切左男友條jj

好過搵小三

你都去做雞咪得囉

屌你老尾呢d歪理
你呼吸會唔會厭呀傻閪
比埋d垃圾例子 你想將你叫雞行為合理化咪直接講囉 雞蟲

你去做雞

你on9
走都走唔切啦仲想阻止佢

由得佢啦 反正你咁撚柒冇腦仲想感化人 我講乜都冇用

中出

提供更好服務

如果你都令唔到佢唔叫 分手啦
喺佢心中你連雞都不如